馬來西亞舖頭都支持馬國明（有圖）搞笑

[img]

睇到最尾嗰句忍唔住笑咗

杜德偉好無辜